{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스페이스놀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 子供の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、カフェ割引、屋外プール、ペット同伴可能、朝食サービス、駐車場可能 、パーティー可能 、ピックアップができます。 ピックアップ可能な場所は慶州バスターミナルと仏国寺駐車場で、ピックアップ時間は午後2時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数について連絡する必要はありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "子供の予約と利用についてはどのように決まりますか？",
            "answer": "子供の予約と利用は宿泊施設の規定により決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、パーティールーム、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、カフェ割引、屋外プール、ペット同伴可能、朝食サービス、駐車場可能、パーティー可能、ピックアップができます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップはどこで可能ですか？",
            "answer": "ピックアップ可能な場所は慶州バスターミナルと仏国寺駐車場で、ピックアップ時間は午後2時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 661
    }
}